點睇花5800蚊令m記股票暴漲

準備大手賣貨